覺唔覺個周子瑜好撚普通 咁都叫靚女

真係出轉mk都唔少靚過佢

唔覺

唔算差但比人吹大左

吹大左

直到而家都仲未見過佢d腳趾

成撚日西面

樓主仲靚女

因為個台灣身份先紅姐佢
單憑個樣,真係執一件MK妹仲好屌

同大陸狗道歉呢下真係好柒
俾盡500先後屌

有無圖呀

韓狗靜靜留下負評

覺，係幾靚，但冇吹到天神咁，仲有袁禮林都係，完全唔覺得靚

elkie都係

IU BB NO.1

有眼光

邊有人吹大Elkie

純文字討論？冇圖你話成街欣宜樣都得啦

對眼生得好怪

袁係氣質

結衣其實都麻麻

覺得唔差 但絕對唔係佢地吹奏到咁嘅程度

佢既樣同埋隊野都俾人吹得太勁

Apink世界第一

咁係因為香港本身多靚女你先咁講姐

其實算係靚架啦

想開呢個post好耐 根本overrated

對眼好怪

純文字。。

The most 100 beautiful faces of 2016
第8
Source

好同意
有冇人覺得佢個樣好怪

吹大左 不過好過普遍韓國整容膠雞就一定嘅

化左妝都咁普通
落左妝

台狗新聞日日吹奏

喬妝女

好憎elkie 佢而家成個大陸妹咁

第一眼幾好
愈睇愈樣衰

法官大人

香港本身多靚女，我從來唔信世界上某個地方嘅靚女特別多

其實真係fans吹大左
佢個樣其實好普通

btw 麻友世界第一

多得樓豬吹奏一班港女
等班港女以為自己好高質

雖然睇唔到個樣

連登一直都係吹奏日本女人，仲話港女高汁

樓豬非主流，高汁

喬靚女都叫靚女

全世界都一樣喬/化/整

天下女人一樣假

Exact7ly TT好撚垃圾

其實連登仔靚嘅定義係咩
結衣bb同周子瑜都話唔靚 你地仲覺得邊個靚

有黑 對眼又分到咁開

每個拍片向中共道歉既人，我都唔撚中意，全部係雞特大

圖都無張
純文字交流？

三頁都冇相？

麻倉憂先靚

elkie冇咩人吹，係個口怪怪地

子瑜就真係吹大左

我覺得佢幾靚

大把人靚過佢 係出唔出名既問題

毒撚成世未見過靚女咪覺得佢靚

連登仔特色係咩都屌左先，在佢地眼中港台韓靚嘅女人係雞，然後話mk妹仲好，日本女人靚嘅連登仔就會睇佢幾時下海，只有歐美嘅係真女神

好靚女 gfable

啱

皮笑肉不笑 好有心機既女人

普通貨色, 叫雞都有唔少

駁唔到

你出過mk未

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

屌

其實我覺得係幾好既 比一般樣好少少 但未至於勁靚 又封做女神個d
fans唔好打我

點計子瑜都唔會叫普通，佢一定算靚女，最多只可以叫唔係你杯茶姐

上年睇完
呢個榜根本垃圾
屌你老母太陽

仲有㗎，歐美女星吸毒就叫真性情，港台日韓女星吸毒就係陪富豪吸毒

中哂point

周子瑜都唔靚
好想睇下咩叫靚
利申：鄉下仔少見識世面

比連登仔踏係咪代表⋯

今屆港姐冠軍屌打周子瑜

以連登仔審美觀，一定係欣宜加美極

Jlaw前幾年扑野裸照流出唔見有人叫佢做黑鮑
黑胡椒蟹味單野咁多年連登仔仲bin緊佢c

允兒都冇？

g

well，人地真性情嘛，黑胡椒蟹味扮上菜嘛，連登仔明辨是非嘅

仲要實力又唔係特別好

成團最正

唔撚知靚乜柒 最撚憎香港人吹奏

正到爆

咪普通一個mk妹，但比人放上神枱

岩岩係韓國返黎
佢真係好紅喎

好似係無認錯人

我覺得sana正d，btw三個日本好都

講柒佢個團有個短頭髮既就真係柒啦，次次一影到佢就心諗點解咁撚樣都入到

屬於愈睇愈普通類

呢個叫雪炫
個樣正到爆 但落左妝就係咁先 又黑黑地

但全韓國什至我識既鬼佬
90%以上佢地鐘意佢既原因 係因為佢副body

雪炫正好撚多啦

下唔係iu咩

綠仔

雪炫正咁多

佢 雪炫 正花 三個肯陪我Bbq 一次 我條j 短20 cm 都制

真理

韓國女人我熟呀

周子瑜補圖

其實雖然係有似樣既人
但大部分個樣都明顯差好遠 有分別的
望多d就識分

做乜放我張相

真係認錯佐 sor

你得5cm

算 靚既
好過召喚樣子巴打一萬倍

喂，
我都好想係街邊到求其汁到件咁撚高質，
你地去開邊條街架
咩mk妹高質過子瑜又無圖唉

靚過啲mk妹多多聲啦

人地咁後生又高又瘦 五官立體 咁都吾靚女

子瑜第一眼睇係幾正 但唔襟睇 同隊啲櫻花妹仲正

佢笑個陣 塊面好硬 係咪整過容

好普通既mk妹 又無身材

太細個整唔到

Mina同momo好靚

靚 但無靚得咁誇張

momo

雪炫真係靚好多

17歲整唔到？

歐美靚既又會嫌老得快

吾你老母閪呀

終於有人反

好撚酸

完全吹大左，但都ok

好普通姐

咁撚樣都唔靚 真係俾你吹鳩漲

周瑜仲正啦

結衣完勝曬啦

韓國個NaNa整容樣排左兩年世界第一Tim
啲泡菜仲好鐘意係節目到吹棒呢樣野

邊撚個黎

靚過你老母

對韓妹不感興趣 複製人咁

Momo仲靚啦

同意

女人同女仔既分別

雪炫望落去成熟好多
有陣好吸引人既女人味

17點會整唔到 係韓國做明星點都要細汁下

呢d先係真女神囉

佢冇整過

普通都搵錢多過你
檢討下啦

直情唔靚啦 唔會眼前一亮囉

佢撚搵到錢
咪又係做經理人公司隻狗 港女有冇腦

比條泡菜仔中出即飛

我以為得我一個咁諗

sor
禾黎

台狗日日係到吹佢係台灣之光 根本普通

麻九麻，
台妹黎講Hebe正好多

覺得momo 同sana正

同林書豪條垃圾一樣
吹到上天

話說elkie唔見左人影既

覺得佢靚但冇吹到咁大 化妝化到勁白 以前素顏啲相都唔係咁

靚唔靚女 根本就要睇埋塊西靚唔靚 夠唔夠pink

依家靜係睇樣唔夠

我地香港都有fisherman lok

所以你咪一世做處男囉

Momo

仙女下凡

因為佢間公司而家好亂，而且好垃圾

Mina無得輸

成團剩係睇momo 其次就mina

好想同佢

可能打左美白針

我諗個個男人見到雪炫第一下都係想同佢啪

我上個月同佢親熱完了

睇娛樂公司，有啲逼你執，而佢個間公司係行內藝人較少執，因為要藝人自己出錢執，公司唔會出錢。

Hani

唔講咁多，樓主自貼睇下有幾靚先喇

換左新ceo
1月中有cb喇 留意下

咪又係g

睇來你支持個個好正咁播，又係kpop ？放圖上來比大家欣賞下，話唔定你個韓妹正d呢！

劉明

我覺得佢唔笑個樣好西面好討厭
btw靚係幾靚 但未至於上到神枱

韓妹撚有實力咩
形像工程做得好咪有你呢D毒撚鐘意囉

都有好多有實力既

一撚樣喎

先唔講有冇整容
勁厚妝，又屎忽下巴

咁都叫厚妝
知唔知厚妝係點

約咗body check未？

喺連登仔眼中，港台日韓女星無一個有實力，如果有樣就靠樣吸毒撚，無咩樣就靠個閪被老闆屌，而歐美女星無樣唔緊要，有才華，有樣嘅更加有才華，係真女神！

林青霞

屌你老母雪炫都唔撚識去收皮啦

根本化左個啲濕鳩韓國妝豬扒都變靚女
只不過變哂同一個樣咁解

講真 100%係Mina最靚

上妝白到#FFFFFF
素顏變到菲傭膚色
咁都叫唔厚
你真係唔撚用腦

講左咁耐都未有sana相

好撚驚

KPOP狗而家咁撚惡既

認同
子瑜係靚 但唔係叫好靚

香港真係大把靚過佢
本身香港算係最多靚女 真係衰冇身材 一碌竹咁

原來唔係得我一個咁諗

sana

男仔化濃妝都變靚女啦, 好多正既偽娘
你應該話, 香港算係最多喬妝靚女

唔好玩喇 根本係黃種人都係嗰種基因同身材㗎喇
你見谷成條溝出嚟嘅台妹架妹港女有幾多個除咗個push up bra唔係ipad吖
日本好多AV大波嘅都打假波添喇 e.g.Julia

利申

覺得好正lor

個樣成隻泡菜整容雞咁
真係好普通

台灣啲所謂正妹啲妝仲濃
個個都癡假眼睫毛咁濟

mina

個啲先叫厚粉加濃妝

狗都唔撚屌啦

睇左片先再講

唔好呃自己，每個國家靚女比例唔會差好遠

化得咁勁既

仲未加大眼仔, 加埋仲勁
呢D就係女神了

日日訓得3-4個鐘，你想佢皮膚keep得幾好？黃黃地嘅膚色係正常㗎

淨係黑蚊蚊咁已經輸晒啦
仲有個樣好奸 對眼 個鼻 個嘴 分開望都係奸相

咁激動做咩，又唔係話你，莫非你自己係毒撚

我指張相入面女人隻眼啊

朱千雪正D

連登仔係咪都話人整左容先架啦

幾靚
但不至於咁誇張要追捧佢

樓主話港姐靚過佢九條街已經知呢個post冇討論價值

子瑜咁撚柒收檔啦 垃圾twice

多謝大家咁落力反twice 高登仔繼續做燈神越反越紅唔該哂

agger

MOMO同SANA的確係靚好多

比個名我, 等我上網搵下, 喬妝/整容, 事前和事後相

我唔識佢老鼠的

+1

🍇

係既
但又未至於去到mk妹靚過佢既
真係覺得mina momo仲靚

靚係靚 但唔夠氣質囉

樂觀sir 唔好咁啦

我唔會為左同你班撚樣嘈, 而去韓國網站搵事前事後相

到底地球上除左mk妹，
重有咩係合高登仔眼緣

氣質
係咪要有仙氣

睇吓個負評數
幾時多咗咁撚多韓狗

靚女就幾靚既 但又係冇咩身材

氣質係要浸出黎，佢比起之前依加先開始有啲囉。
再者，有氣質嘅人係會“襟”睇，就算五官唔別致，都會覺得靚，所以我認為氣質係重要。

同埋我冇話佢唔靚囉，起哂鋼咁

其實我比較想知, 佢地真身係點

又咪人一個

會“襟”睇
講到好似好高層次咁

五官幾靚 但又未靚到咁誇張

你地平時食開咩女
咁都叫普通？

Lin 登仔不嬲食開好野
我地呢啲凡夫俗子理解唔到架喇

靚係靚, 不過隻眼係似整過黎同埋捧大咗

一句，屌唔屌

個下巴好似冇左截咁

周子瑜同呢個日本妹好似有無人覺得

佢d腹肌

Agger

Mina 世界第一

From其他post

唔覺 唔該唔好再詆毁我老婆

留名

好得意

佢笑嗰時係幾靚 但一開始望佢個樣覺得好怪 尤其是對眼 之後愈睇愈順眼

泰妍bb 19又差唔多

唔關韓狗事，因為你口中所講既韓狗都內訌緊

十幾歲既死魚魚靚啲

咁都唔叫靚
係咪覺得扮到眾人皆醉你獨醒就高人一等

其實愈望愈普通 個鼻唔靚 同埋成日無表情
加上實力無咩特別出色
反而同隊既momo同Mina

呢個正

無波

我南第一

個臥蠶係後期先有
填左淚溝

講真 港女Elkie 仲靚

唔覺
覺得好撚正

上面張圖中上果格已經有啦
你試下戴番副超先

幾靚呀 連登仔食開咩女咁巴閉

佢唔笑靚過笑
Momo Mina sana
我要最大波既momo

女人落左妝真係好恐怖

不過老實講，唔選佢仲可以選邊個，kpop 隊隊都整容。有得選我一定選個天然既。唔通選個d整到老鼠面形個d 咩

女人落妝不嬲可怕

所以我成日話香港真係好多靚女
相比起上黎
香港好多唔化都好靚既女仔

當然化都多

咪引戰

唔化既靚女

果d叫裸妝，化左唔覺者

睇過叢林的法則啲cap圖真係狗都唔屌